{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052444",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "더벤티 동송터미널점"
    },
    "text": "店舗の営業時間と休業日は店舗なりに異なります。 アメリカーノはHOTとICEに分かれ、価格はそれぞれ1500ウォンと1800ウォンです。 カフェラテとミックスコーヒーはそれぞれ2700ウォンと2300ウォンで、バニラヘーゼルナッツディープラテと練乳ラテ、キャラメルマキアート、カフェモカ、トピーナッツラテはすべて3500ウォンです。 ダークリカノは2300ウォンで、ハーフベンティアインシュペナーは3500ウォンです。 コールドブリューとコールドブリューラテはそれぞれ3300ウォンと3800ウォンで、クリームコールドブリューは4100ウォンです。 イチゴラテは3500ウォンで、麦こがしは2500ウォンで、ミスッカルラテは3000ウォンです。 ロイヤルミルクティーとチョコラテ、緑茶ラテ、さつまいもラテはそれぞれ3500ウォンです。 シェイク、ヨーグルトスムージー、フラッペ、チョコチップフラッペは3,900ウォンで、果菜ジュースは4,300ウォンです。 クリームメロンソーダ、チェリーコック、エード、バブルティーはそれぞれ3,900ウォンで、ロイヤルミルクティーバブルティーは4,300ウォンです。 桃のアイスティーは3,000ウォンで、ハニーティーは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格はHOTが1500ウォン、ICEが1800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテとミックスコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは2700ウォン、ミックスコーヒーは2300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラヘーゼルナッツディープラテ、練乳ラテ、キャラメルマキアート、カフェモカ、トピーナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラヘーゼルナッツディープラテ、練乳ラテ、キャラメルマキアート、カフェモカ、トピーナッツラテはすべて3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダークリカノとハーフベンティアインシュペナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダークリカノは2300ウォン、ハーフベンティアインシュペナーは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューとコールドブリューラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューは3300ウォン、コールドブリューラテは3800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームコールドブリューの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームコールドブリューは4100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦こがしの価格はいくらですか？",
            "answer": "麦こがしは2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミスッカルラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミスッカルラテは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティー、チョコラテ、緑茶ラテ、さつまいもラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティー、チョコラテ、緑茶ラテ、さつまいもラテはすべて3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シェイク、ヨーグルトスムージー、フラッペ、チョコチップフラッペの価格はいくらですか？",
            "answer": "シェイク、ヨーグルトスムージー、フラッペ、チョコチップフラッペはすべて3900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果菜ジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "果菜ジュースは4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームメロンソーダ、チェリーコック、エード、バブルティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームメロンソーダ、チェリーコック、エード、バブルティーはすべて3900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルミルクティーバブルティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルミルクティーバブルティーは4300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃のアイスティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "桃のアイスティーは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーティーは3500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 681
    }
}